我要做業主[粵]

我要做業主[粵]

有別於過往結婚才買樓，現時不少情侶未結婚已置業。林秀怡「靠男友幹」，合資在屯門購入市值五百萬的三百呎新盤。秀怡細說上車血淚史，更連番感謝遇到男友，除了首期出大份，男友還有何抵讚之處？馮盈盈與前男友首置物業，已是市值千萬級的何文田豪宅，原來她最初只想買沙田上車盤？盈盈坦承這次是深刻的寶貴經驗，提醒情侶置業前應先商量好一切。此外，按揭專家提供情侶買樓攻略，地產業人士則寄語上車客勿將首置目標訂得過高！

FYY 咪又係靠佬？

之前醫生

臭G

靠前男友上車，即係樓已賣

男友幹，幹男友

太離地

中中

佢搵好多錢
又食賭王個仔

FYY血的教訓

胡慧中

點解著長褲

Fyy 都幾大方

tvb份糧勁多

條仔自己埋單

佢咁紅，tvb乜show都係佢

邱晴5萬一個月 佢真係唔知幾多個double

秀怡

Mandy咁醜

Fyy
tvb可能有20萬
拍廣告又20萬
其他有60萬
一個月應該搵到1球

秀怡好正

which

想同秀怡同房

又靠佬，寫自己名

做男人真係慘

秀怡咁正，值嘅

Mandy都醜仲有邊個靚

屌佢老母，臭雞

肥絲大隻邊fuck靚
完全無討論空間

我有俾你屌，一層樓抵啦

屌fyy就抵
佢就不了

垃圾打手幾時生CANCER死?

秀怡大波

上源？

廣告

拍少少劇就做業主

五十萬首期？ 抽居屋呀？

aa狗
又要出嚟吹
冇飯開
氹人落搭

我覺得係，可能香港樓價真係會有個大調整

奶共咪有錢囉

大跌的先兆了

下一句咪講左會過埋個名比佢男友囉
又學藍絲玩斷章取義

垃圾節目

繼續宣揚rat race啦

AA狗節目

第一句係真心反應
第二句係知道講錯野作調整

女人都係信唔過

呢個節目睇咗一集都覺得非常on9，一冇養份，二冇娛樂性，買樓得一個要點：有錢！

講咁多廢話包裝成件事為乜？包裝到成個美夢咁，實際上係惡夢

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(狗隻#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連登未承認CCTVB曾經支付廣告費用，即係New_God_美斯(狗隻#38456)已犯版規

你剩係講第三句就得啦
對人唔對事
咩係講笑都唔知咩

臭雞就雞啦
有d良心就唔會首期男人俾，自己拎十幾萬但寫自己名
擺明車馬搵男人笨，仲講到好應該
買得個500萬樓條男人都唔會有錢得去邊，但都要俾隻臭雞呃

咪講左抽樓花次序佢頭d先落佢名
巴打都真係幾文塞呀
如果佢係臭雞，咁你都一定係憤青毒撚

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問兒登垃圾戇尻(狗隻#98386)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

karen凱琳(狗隻 #98386)平日經常留言譴責反對派暴徒亂港，但又稱其袓國支那。被騙出遊行兩次後無錢收，更被警察抄牌，錄音招呼樓主母親。

打

有冇得投訴下肥媽工業單位
睇下經唔經得起考驗

大灣

肥媽串到班兒登狗一棟都冇

以前d錢
同而家d錢...

乜都貴哂
然後又唔覺平民有多錢到

林秀怡
白滑長腳

投訴咩

自由行仆街

既得利益者

你叫佢如果依家佢喺香港做後生仔，寫唔寫到包單仲可以咁樣發達

肥媽都轉玩大灣區 而家港樓都炒到頂。。。

少到

正wo

咁都開揚...

夠有幾多人買1間然後中伏訓天橋

買樓 做奴隸

對淫腳

又係父幹撚

好撚白滑

又金獅 比左錢？

check唔曬

屌你老母以為自己好勁

兒子

佢老婆個心口

又係醫護

做mo嫁？咁鳩招績

一睇咁柒唔會係醫生
應該係護士仔

兒子上車有幾難

邊句

除左醫生護士，仲有好多

護士又係太高人工

4/5萬都高

淨係留意到佢咀角係咁湧出白色口水

pk條友好似講到買樓條仔好有陰謀咁

佢地搵命博

仲要冇housing

gay

秀怡同阿中都好撚正

金獅真係好屈機

護士都有5% hse

到底個市幾唔掂先會比錢拍呢啲節目

講咩d野係人都知

除左2條女
根本不值一看

最尾條女好正
一睇就知係雞黎

一定用個八達通閪嘟d男人錢

倫敦金？

靠父幹
買金獅早十年就話
依家大陸人走隨時蝕
又舊又細又殘
新樓樓花買土瓜灣
佢d眼光真係差

土瓜灣之前有個盤真係低水
唔知佢買邊個

廿幾歲仔3層樓，本身打算睇吓有幾勁，點知原來父幹按咗老豆層樓

時代唔同邊有得比 不過兒登狗的確吹到大學學歷上天 現實係咪又乞食搵得萬零蚊個月

兒登狗上兩代都係垃圾（包括佢地自己） 連機會都冇講經咩

得溱尚係低水
不過環境差放賣可能有難度

佢個價仲係賺緊既
但好細間
同埋睇落應該按左600到800萬
2間都係借 仲加按老豆間屋

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問兒登垃圾戇尻(狗隻#98386)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

幾年前做爱党PTGF，而家蚑那狗Duo Li(狗隻#98386)仲繼續奶緊共

[勁多圖, 有哂對話] 連登愛国PTGF逐個讚！

karen凱琳(狗隻#98386)平日經常留言譴責反對派暴徒亂港，但又稱其袓國支那。被騙出遊行兩次後無錢收，更被警察抄牌，錄音招呼樓主母親。

蚑那狗Duo Li(狗隻#98386)言論一直極度仇視連登，點解到而家都仲唔delete佢account?

蚑那狗Duo Li真人相

有冇咁多名同過壓測？
金獅390應該Full pay
新樓睇佢似舊例建期按60萬加佢自己幾十
加埋估按左5球
暫時都係供一層

金獅9按阿你有無睇
再加按老豆層樓拎錢買

sor 睇d冇睇d
見佢靠父幹就冇睇
其實條數一樣
如果佢金獅9按咁佢加按父幹個層都唔多
父幹150粒加金獅銀行350粒
應該唔過5球

樓花果層點計
加按老豆原本果層點計
佢3層樓都按左

你垃圾過垃圾呀，垃圾都可以成功呃到你出嚟
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問兒登垃圾戇尻(狗隻#98386)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

幾年前做爱党PTGF，而家蚑那狗Duo Li(狗隻#98386)仲繼續奶緊共

[勁多圖, 有哂對話] 連登愛国PTGF逐個讚！

karen凱琳(狗隻#98386)平日經常留言譴責反對派暴徒亂港，但又稱其袓國支那。被騙出遊行兩次後無錢收，更被警察抄牌，錄音招呼樓主母親。

蚑那狗Duo Li(狗隻#98386)言論一直極度仇視連登，點解到而家都仲唔delete佢account?

蚑那狗Duo Li真人相

樓花首期佢話自己幾十萬加佢老豆按
唔知佢買幾錢

屌，咪又係用老豆個收入去俾第一層樓個首期同過壓力測試，好喇，第二層金獅390萬首期同供樓咪又係靠自己老豆層樓加按俾，有乜撚野勵志呀，講黎講去，你父母無層港島供完自住樓，你買條毛，咁撚叻靠自己上會喇，新樓盤都過唔到壓測，就知你份人工3萬都無，學乜撚野教人點買樓，on9, 唔爆粗屌7你個仆街仔都唔得

佢做啲野咁on9都好似好自豪咁講出黎，教人買樓
佢而家帳面話就話有3間屋，但我諗極都唔明點樣批到按揭比佢
仲有佢個那那地型，咁都比佢娶到個日本老婆，應該都比佢老婆食住，同埋返工實比佢啲同事潤9佢啦
28歲3層樓喎，實質恥笑9佢

屌你老母CCTVB打手
請大家負評然後上一頁

年紀輕輕...成3x歲

睇兩個女主持

好大波

阿中新入？

屌一次賺十萬，做100次咪有1000萬
完。

一睇呢隻死臭mk雞靠八達通閪買樓

一無所有可以買樓？

啤酒妹

做酒吧

係咪供哂幾層樓unun腳

使唔使講兩句又眼濕濕
邊個未俾老細鬧過，鬧下就發達，個個都發達啦

佢眼濕濕好似係同前男友分手

林秀怡好撚正

點樣返2間酒吧

200萬

痴撚線，成日拎以前大升市去叫人去買樓，害撚死人

做到工廈依part 就覺得廣告味濃

假到

兩成係咩意思？

關打工咩事...
不嬲唔儲錢就食x啦...

冇番工一年半載都唔成問題驚咩炒

去到，捧酒俾客飲，睇中你就行開兩個鐘，收錢，再去下一間，一晚五間吧都仲得

正路既話十二三年前就信
八年前揾鬼信

個個都寄家人籬下架啦喂

住penthouse可以教人投資

屌你臭雞一晚返兩間酒吧
上兩次床咪賺得多囉

一個人無學歷，無文化，靠打
工無人幫真係可以買到樓？

又父幹

沙田得罪你

得罪講句30歲都拎唔到50萬出黎...

William一直與家人居於鑽石山星河明居、價值二千多萬的千七呎頂樓複式豪宅，但近月他已搬往位於旺角砵蘭街、月租約萬元的三百呎單位。

2017年新聞

佢又真係弱左d, 好彩有父母。

500 600萬個d其實好多人都得
不過d人d旅行會冇哂唔肯之麻

老老實實，兩公婆加埋四萬幾收入，有一百萬，巳經買到樓

想知，賣mon同返兩份酒吧，一個月搵幾多錢？

人地係8年前呀，200萬樓，果時比5%巳經上到車，即係十皮，所以我信係真人真事

好似幾年就賣左...

手

On9 講返20年前嘅嘢

100萬咁就無左

讀藝員訓練班算啦柒頭

同sammi個套...

一

收租都叫賺錢...
有30年命先...

點解打tvb工做到業主

息佔左月供既一半...

kelly

儲錢有幾難

伸利月洗3000

都係個句 做tvb買到樓？

乜那野多士150呀大佬...

拍一套3日兩夜就有幾百萬 勁過山神

on9

擺番十年八年其實有賺應該
同沙士差唔多吧我諗

套野連凶宅都想呃人

50萬
租2000
1年24000
首先要有20年命...

岑應